嘩屌 林敏聰上兄弟幫撚到龜頭BOB on99

仲係咁打鳩龜頭bob塊面

bob 都有今日

平時串供共

大快人心

好正，打左佢幾多下？
又串佢遲到一個鐘，另一個主持仲要幫口話佢遲，似乎係真

有冇Lin

林敏聰撚狗真係世界級 教科書式示範

好正

其實同星爺果D格一樣咁仆街

要個大粒過你既等你成粒鐘 抵死

正確 ，D gag全部都係以踩低人/奚落人方式去搞出黎

笑死我
完全唔係訪問，似整蠱

撚鳩阿bob睇見都爽
做殯儀

好驚兩個會大打出手

聰哥 你無野呀嘛 我擔心你咋

呢個當係post 2？

11:20

Nexus1 年前 (已編輯)
成個節目都係個局,Boy club果度會唔會有嘉賓臭串到咁,根本係踩低班youtuber黎抬高自己

一代壓一代老屎忽文化

林敏聰不嬲都係咁嘅性格, 而且龜頭bob都係抵死

講還講，做咩要出手打人

推到仆街bob收皮

林敏驄分享了從新認識 林敏驄的影片 — 覺得自由自在。
9 小時 · 香港 ·
原來響電樹打㭍阿卜 Bob Lam 咁多人會叫好,仲話泥舖真懈替天行道!!! 早知打多幾鑊金la kakaka .... @ 《兄弟幫1》HK no.1 9-upper 之 個袋有几大?

Chung Ckc 其實訪問林敏驄都可以問到咁多野，Bob係勁嘅🤣🤣🤣果份堅持值得欽敬!
讚好顯示更多心情
· 回覆 ·
2
· 3小時
Bob Lam
Bob Lam 希望大家睇得開心
讚好顯示更多心情
· 回覆 ·
5
· 3小時

覺得高班過森美好多WO
見森美串人就覺得好尷尬,想轉台

唔知bob係咪遲到啦,不過睇啲留言同林敏驄搵得佢做演唱會嘉賓, 似係熟嘅

遲到

林敏聰真係癡撚線

一路撚bob 真係睇到大快人心

林敏聰咁既訪問態度都可以俾連登仔吹奏成咁, 好野

點抵死到要比人打幾巴響既？
不嬲都係咁大撚晒？

似足波台手足 撚cc台班狗仔咁

次次一見佢就轉台
根本佢個人本質有問題

屌 成個訪問睇得好辛苦

阿bob係度夾粗都要追住黎問, 林敏聰其實好多位俾佢一齊玩。條on9 bob硬係又問唔係又問

可以點玩

連登仔sure win是常識吧

遲到成個鐘仲死撐唔認 唔撚你對得住自己?

我幾時有遲到 我無喎！ 個反應抵死到

咪係
人地講中就立即黑面

林敏驄好鍾意打人塊面

佢係個post不斷回我冇遲到

做乜嘢，好尷尬

期待今晚part2

撚狗咁撚

聽日先睇

開心字典果時都係咁架啦

就黎播 準備又睇今集撚bob

做了

佢種口音真係聽鬼死人

好似冇上一集咁重火藥味

光頭bob好灰

今集都冇野睇

開始認真講 冇扮聲

撚狗 冇我搵你？你有得做我主持？

佢同光頭bob應該係識嘅，望都唔望隔離果個

垃圾 班主持有冇做功課

雖然有d問題係問得好廢,不過根本係識嘅先咁玩 佢上勁歌答一樣嘅問題明顯認真好多

問唔到深入嘅問題 講揀歌請人都用左半集 但係都好表面 揀歌標準又冇講 請邊個又冇講

根本佢同阿bob就fd底

臨尾玩水

屌...唔記得左睇

之前1844集講有靈體幫助嘅女星係邊個？

用

用例子答你, 雖然有d唔公道

其實無得比啦,樓上E條YOUTUBE LINK林敏聰啲對答好明顯的鄭重 米奇老鼠
但係今次BIG BOYS唔同啦,林敏聰好明顯就做鳩BOB,阿BOB都係頂硬上啫做得哩行一定要啦
當然龜頭BOB遲到就抵死啦,第二集我未睇,不過第一集林敏聰好明顯無針對坐最右手面黑黑實實果個主持

其實今日vip果次都出事
撞正個主持唔識同佢玩

呀bob 本身都唔掂
但林敏聰一向都串柒柒好撚煩膠仆街
周星馳果隻都無佢咁仆街, 但周星馳有料過佢十萬倍

第二集反而係撚陳國峰又話佢同白只一樣, 成隻雞咁 唔覺得咁樣講嘢好得過呀叻幾多,只係人格形象問題呀叻講咩都係錯

留名

唔關個對手事la
林敏聰一向都中意踩低人, 懶搞笑
之前同黃子華都有自拍過, 好明顯子華都讓哂比佢先甩到難

唔覺, 今日VIP 果個明顯無玩個主持

佢對住曾志偉就應該係唔同嘅
不過佢有時係失曬控, 好多人就會用性格同風格幫佢開脫,話佢唔需要照顧大眾口味
好肯定有啲說話出自佢口,連登好多人會話係玩膠有性格, 呀叻講就一定係連登俾人屌到反艇

真係好想知林敏聰平日點生存

利申 覺得佢好撚煩

其實好明顯係睇到林敏聰就住柒頭bob唔去咁盡。佢中間答阿bob d 問題唔正經得黎係有少少伏線想撩9佢一齊吹, 但個on9 bob仲當林敏聰係新香蕉d聽衆咁繼續壓住去問

睇完晒就覺得林敏聰係變番一舊孤獨既假膠

Bob Lam
2 小時 ·

其實講到明係香港 No.1 9upper，
佢話我遲到，我咪話佢早到囉，
佢話我搞殯儀，我咪話會幫佢搞靚佢囉，
而嗰d郁手郁腳，互寸互窒，
其實都係為個節目搞氣氛，
大家真係唔駛咁認真嘅，
唔通你會預期佢會乖乖地坐喺度，
我哋正正經經問，佢又正正常常咁答咩？
個節目都係想輕輕鬆鬆，希望觀眾睇得開心，
啱啱我終於睇返第一集，又真係幾好笑嘅，
第二集就播嘞！

喺度非常感謝大家嘅留言，仍然努力學習中，
記住8月尾上畫嘅電影《太爆 太子 太空艙》，
果度就真係充滿火藥味嘞，嘻嘻嘻嘻嘻！

林敏驄
林敏驄 禾睇左十交幾次都好撚好笑...

跟本係好熟先咁玩

第二集撚到陳國峰

串得有道理喎
龜頭bob 成日喂喂喂 喂乜野?
人地上黎你節目
問啲問題都幾低質
無做功課得個問字抵比人串

睇到龜頭BOB谷住谷住咁好正

屌係喎 套野佢地一齊拍

記者會又揾bob做mc

根本就好熟

最on9係咁問人作歌收幾錢

能到佢

炒哂車

agget